20194月西藏遊夾車

唔知有冇巴絲打黎緊4月尾會去西藏呢？
連埋我現時有3個人夾包車錢，有興趣既巴絲不妨留個言傾下？

推

LM

巴打下年去？

去幾多日??? 咩行程??

Lm

同行嗰位十幾日
我就得十日
行程無一定要去邊，但之前同我聯絡嗰位好似有興趣大北線
我都仲研究緊 巴打你可以一齊集思廣益

無丫...大路野 想去 大本營 同 埋去 轉山

我tg開個gp?

Lm
我plan緊嚟緊自己一個人去西藏

@ivancheng

80後, 只能操 港式普通話 , 行程可以TBC 岩既就走得

留名

Interested LM
但4月未完sem

返工人士表示得嗰排行得開

預幾多個人夾？

得10日點行大北線
來回機程都無左3,4日啦
當你唔洗時間喺拉薩適應高原地區
至少預喺拉薩1日行下布達拉宮八廓街寺廟果d
阿里線都8日，大環線11-14日
無半個月假唔好諗去西藏

Around7?

多謝巴打既意見，但簡地方去下應該都仲ok?唔一定成條線？

第一次去？行返阿里線算啦

10日行阿里南線都抆水
來回都8日
你都係去下珠峰日喀則5日團算啦

10日預來回的話應該去到瑪旁雍錯？

辭職去啦

我其實都係短日數 可以夾夾

Interested LM please pm

Budget?

Around萬五內？

4月9-22有無人夾到

我19-28

大本營暫時要長期關閉
［img]2018/12/28/145311_1e4f2b9c7e63db8ee589e2f697022567.png[/img]

d帳會移返落去絨布寺下面，同埋要坐大巴入景區

無計

有性趣 我都係得10日到 please pm😭😭

lm

4月13-23

西藏值得拎十幾日假去?

留名有興趣

4月應該同大家夾唔到因為太少日子，暫時推到8月

巴打有無話要預幾多錢左右？
我唔識揸車可以join?

無特別去預BUDGET，綜合聽返黎都唔係話好貴
你唔識揸車緊係可以JOIN
係我個期要推到7或者8月先去到姐依家

我得喎 留TG?

我轉左17-28

搵唔到人之後改咗期

係

其實預幾錢架夾車 如果夾架7人果啲
搵極都搵唔到呢啲資料 同埋珠峰係上唔到？
上網睇又話得嘅

預1400人仔一日
未知開咗山未
有傳變咗垃圾大本營仲清緊

姐係每人兩舊人仔一日 咁幾抵喎

愈多人愈good

我拼到人，可以係復活節起行